依家仲有冇人會買報紙？

依家東方都好似加到8蚊，btw我留下個報紙檔都執埋